有無人睇得明呢套 我的單戀比世界危機更重要

好好睇
但到底講緊d咩

好好睇
作者幫人會變心呢樣野搵咗個完美藉口：因為要拯救地球，特務隊員要同外星人戰鬥。戰鬥後，用新技術強行修補番d特務隊員嘅傷口，會造成佢地性情改變。
男主因為多次以新技術復元而變心，出軌鍾意女主，作者嘅設定令你唔可以企係道德高地鬧男主賤男。
咁嘅設定會牽涉到一個問題：你愛嘅人性情大變，變到完全唔似以前嘅佢，你會唔會仲愛佢？
男主老婆就接受唔到，佢希望男主係以前果個男主，所以一直研究解決方法，冇好好正視過男主嘅改變。
女主就無論男主點改變到好痴戀佢。而男主就係鍾意女主呢點。

咁到底邊種先係真正嘅愛？

作者d心理描寫好到肉，無論係女主定老婆，兩個都睇到我眼濕濕

巴打解釋得好好

我比較支持女主 性格同我好相似
都係毒拎一個

我絲打黎
我一開始睇都支持女主，但睇到太太果話之後就覺得太太sosad 佢都係想同男主角一齊克服困難走落去

留名研究吓先

樓上講晒冇補充

推神作

推比多d人睇

一睇就停唔到
雖然睇到個心乸住乸住
心痛女主咁痴情 除咗男主就乜都無
又心痛個老婆 咁樣睇住自己個老公變心
真係好慘

出咗最新一話
有無人睇咗

女主：非常痴心，唔介意男主角變成點都鐘意佢，但某程度上佢唔係鐘意緊男主嘅本身，係鐘意男主係佢心中嘅形象

男主：對女主係冇愛，本身好愛老婆，但個老婆係咁否定自己修復後嘅變化，男主本身覺得人點都會變，就算冇修復到經過年月都會改變，點解個老婆係都要覺得修復後自己完全唔同咗？覺得個老婆否定左自己，所以見到女主講話永遠都鐘意佢就想試下佢。

最新果隻簡直修羅場 4個係齊到

仲有男主個老婆本身都變左好多，由唔打扮變做靚女，內外變成外向，個性同外表都變左咁多，但係男主照同佢結婚

「既然最後都唔會揀我，一開始就唔應該畀希望我。」
新果話又係好到肉

有睇！！
好鍾意女主

我都有咁覺得
其實我覺得好悲劇（或者都算係折墮 ？），佢個世界只係得男主，佢自己根本已經抽離唔到，即使佢知道學長係個咁嘅人

同埋佢拒絕細佬 好到肉好痛
明明咁樣拒絕先係最好 唔好比假希望 但係個下好傷佢心 呢種感覺

最新嗰集
女主跪係大雨街頭望住男主同太太幸福洋溢嗰幕真係好心up

其實真係咁樣先最好，反正最後都係要難過，不如一次崩潰等自己放棄，慢慢拖其實好煎熬。
女主即刻拒絕，先係真正為對方好，成熟嘅表現。

14話出咗，睇完又係好sad 太太已經黑化啦

勁心痛細佬
我個人好喜歡女主呢種扭曲到不得了嘅愛

呢到睇到眼濕濕，完全講出左我既心聲